又有間畫室話要比你哋大大力懲罰

我哋係一班來自民間嘅畫家
知道呢幾個月好多人放棄咗自己日常生活入面嘅興趣投入社運
無論身體同心理都飽受煎熬
除左文字，用手用筆用顏料都係一條可以抒發平伏情緒同表達嘅渠道
希望大家可以狠狠地用你哋腦海入面嘅畫面懲罰我哋

有咩唔開心，等我哋和你傾，和你畫，和你減壓，和大家一起過
有野飲，有飯食，有涼沖

學生證免費
非學生兩小時 $50

香港人加油
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

係咪有心事

幫推

懲罰我懲罰我懲罰我

P牌推唔到

多謝你地 幫香港人減減壓
五大訴求 缺一不可

好想大大力懲罰
但留俾位更加需要既手足

懲罰到我地full booking

支持

唔係學生黎唔黎得

自膠無認真睇

瘋狂黎

支持 幫推！

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

畫pepe都得

推
好有良心
多謝你地

番工繼續推

快啲過嚟懲罰我地好唔好

大大力發洩落我地度

輕輕一推

再推

喂我book左兩個去 諗住畫到佢冇哂料

幫推個店主傻架！仲話請我地食飯

五大訴求 缺一不可

過嚟懲罰到我手傷

間野係邊

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

50兩個鐘
點賺錢啊

tg我話你聽

唔覆我

本身都冇諗住賺錢
原意係想比大家抒發下 放鬆下 拋開煩惱120分鐘 你地快啲嚟懲罰我ok?

岩岩tg 左你

遠左d 幫推算

多謝有心人
不過地點唔就腳

良心小店，係需要我地大大力發洩落佢度都唔係好遠，金鐘坐多兩個站。發完夢過去Fit哂

岩啦成身tg味去沖個涼先

要比電話有D驚

Google搵唔到你間畫室

比電話係驚你預約咗唔記得嚟 萬一有需要聯絡用姐
如果你怕怕可以唔需要比的 但唔好飛機

我地人手有限

Pushhhhhhhhhh

文宣嘅培訓班

仲有得撚貓 有咩理由唔嚟先

大家畫完可以收集貓屎 發夢備用

好多人book

好人 一世平安

Tg咗, 等你覆, 謝謝